[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹甚麼? (4173)

推

jer撚死佢

錯咗廿個po

雲達 多仔 上

笑咗

派我膠做乜

你開咁多次唔法國嫁咩

有咩唔同?

車路士瘋狂叫爆區

字都唔撚識學人賭波

多

利記果種正氣

好似前日定琴日朝頭早有發現 但到我開po個陣就唔記得左

你無開post，人地咪錯

萊切 布雷西亞

多謝你
我買左角小

係wo 屌...
唔知有唔同

笑左
唔怪得有閃電

上啦多仔

屌你眼殘？
仲話資深會員

閃電係咩2c

屌你老母買錯左哈化大

嚇死仲以為畀人入咗

彩
條角小斷左未

屌
真係唔國

你串9我金木蛇
你引戰狗?

熱門

吹牙

屌你老母

屌你老母啊咁撚串
你出場事前必中黎睇下

布雷GOALLLLLLLL!

拜人主勝

錯Post 名
我地係咁吹水
會推到會上熱門
個Post有個閃電Icon

德甲00000000000000000000000

布雷

咁咪好撚型囉

bye

萊切針

布雷都有得贏 到底我係咪發電機

布雷西亞

錯咗廿個po
好彩無上熱門
唔係比人屌死都唔知咩事

布雷反底

碌柒幫對家GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

好奇問下 點解呢個名唔會
想知好耐點解呢d post唔會
點做到

都冇見過上熱門

請各位喺出post前貼多張日程表or文宣
咁文宣組就冇咁忙啦

唔係行動post 拉

字都唔識學人開Po

點玩點解賭波有得贏 我玩嚟玩去針咗幾十k

唔怪得係咁輸 原來係個標題出事

連仔set左咪會咁

型係型既
但會俾時事台D 癲狗入黎屌話阻鳩住個熱門

青唔知關咩事

@彩

長期買利然即可

巴上盤有冇同路？

未

有冇英超盤王錫菲聯手足

柏德博恩 半大快!!!!!!!!!!!!!!

拜狗1C

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

今日角大地獄？

依到

雲達單刀MISSED!

中曬入曬落我ac ok?

但我買左大

錫菲聯讓人

上場屌打垃圾金絲雀

又有車仔對家買

寶高ky聯手

冇運行嫁啦

咁樣就輸10k

半9全11 半8全9 買中哂

萊切 希拉利 入未

準備好 95k巴狗客勝
等25分鐘0:0個陣入客好過半一盤

角細

你老味邊個post先岩呀

柏林Fg cashed!!!!

戶口最後600蚊 一場過 請出招

有冇巴打可以介紹賽前足球陣容app？

多仔

10k再戰多仔

89入未

拜仁B隊仆街到
咁樣比人入兩粒

多狗冇角 針

多仔點買

A隊仲未入

疤

原因:全世角多角大

A隊唔洗理啦 咪撚入

疤 la
利申 buy 左 4k5

角小 開低一個盤等你班傻西掃角大
完場過7c當我輸

繼續賭足球啦 輸死你地就岩啦
賭咁耐都唔撚化
好人好者有CSGO NBA 網球唔賭
係要賭足球
冷靜D 照下塊鏡
世上總要有你地D咁既廢人

利華古遜角大24
多狗角細頂撚住

唔洗咁早買 開左波先買都得 頭30分鐘0:0

一定角小 我今日全針 買大開細 買細開大

你輸咁點牙
我未咁

今日d角大難捉

呢場30分鐘直屌11.5S執錢咁執

Atv

原來係你買左角大
多謝手足

係咪真 我再輸就冇錢買飯

星之力屌醒我

普雷斯頓-1 feel到佢反了

而家仲有8.5 掃曬都得

都叫咗大家柏林聯㗎喇

冇錢買飯
就咪賭la llm
食飯先了仆街

唔買就傻
疤狗鐵膽

德甲五場75分鐘得2c

亞視dont圍奶

屌...母

阿婆系列黎

係 600你都食唔到d乜 直屌-1

有無人買咗利華？

有冇人派我 兩星期輸突30k

意假比角未

萊切

多12M

屌那媽力子救我一命
7596 13-12-2019
03:36 過關 讓球
2X1 星期六 10 利物浦 (主) 對 屈福特 (客)
主 [-2] @ 1.82
星期六 21 李斯特城 (主) 對 諾域治 (客)
主 [-1.5/-2] @ 1.81 $1000

$1,000.00

巴塞形勢大好
我諗都幾難會輸
追數一定係靠呢場

開左15分鐘再買 高水d

多仔角小
唔買以後唔好賭球
係100%既波

柏林聯半大又撚
多蒙特半場win又撚
all jumpeddddddddddddddddddddddddd

最抵博係呢場喎真係
盤唔算深，疤周中歐聯仲要留咗力

西甲bill都講到咁

OK 我都上船

利華2222222222222222

5.5S試吓先

咁撚得閒上黎鳩Up
等緊你帶隊 快

多狗刷角未

直屌左-1疤 大家加油

皇so 100%

Oh shit

啱啱又話多仔12m嘅...

我彪

萊切2-0

錯名個po 一直有人推

Sor law

求其畫條線就話係阻力線
不過我信

你條仆街囉

英超上盤全跌飛

拜2c

一陣閃電全家一齊死

你比個賓州損晒搶1001就出晒事

英超咁多深盤

但係之前唔會有閃電？

拜3c

全部開上盤啦不如

中左派曬比mama老公

不了 重注了atv

英超全細4x1

感謝布雷半大

又勁中

錫菲皇蘇點輸

諗起都好笑

今場李城好伏

唔會掛

萊切cup@35 落到@26

個陣我買左對家 半場開始唔睇 點知有錢收

最多和

89同多做緊乜

車full team 可搏一搏

萊切咁屎 邊有佢份和
一定追唔到

巴塞隕石式落飛

個盤讓得多左姐,未至於伏嘅

雲達不來梅 1-0 !

拜01

雲達GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL!

連登嘅影響力

雲達GOAL

世界波

係大佬bill既影響力

明派錢俾你
有咩理由唔要

拜狗.........

22:30 22 拜仁慕尼黑 0-1 雲達不萊梅
拜仁..自制讓4球盤
0
0

拜

Ching咁有勇氣

支持

朝早幾場贏哂
然後2場澳職嘔番一大舊出去
好睇布雷救一救命

明明今日d盤都幾正路 波po都咁少人？

第一次讓咁多 雖然場場都入2球以上

巴塞唔落飛仲叫巴塞咩

出面落到-1球盤

車巴李 半大！

atv 要埋 win la

啱 睇埋英超先

正咩 彩

點解有2個post

玩角球針哂 但盤好似ok 喎

睇標題

布里
疤
錫菲聯
朗斯

中哂1個

多1c

澳職我嘔10k
跟住落左20k柏豬

今日角大地獄

好似有人買左 拜仁, 利記 2x1 主勝收息波
1皮野？

OK

真係冇撚用，差啲想買500第一球，好彩屌佢老母
次次都係咁樣俾人入一球先

冇人要卡數？ 派錢比你找卡數

雲達受4球點輸?

Lm

因為2個PO都有人講嘢

Me

雲 +2.5 想gel了

我

澳職全細波 我針左兩注

電腦睇李城 ipad睇車狗 電視睇巴狗
電話睇波台 職賭既生活

要

想自己贏錢唔想收人錢

維拉個中堅hause踢英冠都係勉強應付到 出佢踢英超真係唔敢買

又jer

德國波真係幾撚勁既球隊都會失波.同英超好唔同

半場+1.25GELLLLLL

上場咁閪 有陰影

係

好似有人重注格蘭？

西甲盤王德乙盤王都輸盤，輸死喇

咪撚jer人咁小氣
女人黎？

買左基士文未

我了

阿些斯奧 維拉加油周柏豪

列斯聯

4-1都有半格

第幾場呀

大家開始po飛文化

我發覺我同你認真飛時多數都同路

希拉E個種廢
又要俾球証黑

無開

唔係真係夠膽死一場角大都無咁痴線下話

我記錯定佢轉咗
拜3C唔係已經11.5咩

暫時睇好車仔角大
但要等9.5足水

同路

敗狗

This post?

專買大岩對家

咸巴唔好 無出契仔唔識刷
我車狗黎

我估11個完

來切又想追兩球?

多兩c

點解銀碼咁特別 gun了

布雷西亞角球阻力位係邊？

我都國

5場德甲150分鐘加埋都開唔到第一格角大

我觀望下先
睇下佢即場肯唔肯落底

跟

哇，小氣到

屌你老母365撚狗

你好憎大岩蛇？

多狗 利華

係 我跟左你對家 中左請你食buffet
帶多隻G比你上

多3c

要錢 無15k唔好搵我 88

留意返拜狗深盤基本上死清光
有幾場直頭輸埋波 賀芬咸 利華 門興

ATV gogogo

15k就15k 照比

bvb 1:0 3c

都唔知佢點開個盤 打雲達讓3球都開得出

好 g持

係 所以間中開一場上盤就輸死人

多Goal!

咁唔係應該點講唔通話 男人黎？

憑個朵送錢比你洗

疤比皇蘇㩒屌緊

多同利

疤今場最多半格

多仔萬歲頂住半客

今場岩sir 贏梗

柏德半大

車巴李！！

一陣買多注休息算
由朝賭到晚好撚累

車不撚了

咁都買佢，果件都低輸啦

多蒙特勢必大炒，唔俾緬

金球獎得主 我們明天就要回家了

車角大準備入手 金章安落底

似係跟盤踢

無得唔咁開..
如果拜仁開淺盤..一定會成堆飛落晒拜仁...
做唔到兩邊BALANCE...

我跟岩蛇中左幾場

緬廢撚到
上次比紅牛炒8球

利華入波未

多蒙特入多一球就ok了

拜贏盤10抽1 100

lm

普

ok you can win

車路士同李斯特城生性呀

英超0c

拜狗輸波都唔刷角

雲達爭D2:0

想問有無咩app可以有角球通知 近排個90‘唔係好得

又係你

今日唔係角細日下話

雲達半客@11 有冇人中

1:0

I

班士利 1:0

李城 錫菲 卡數 全格 10 1 100

阿些斯奧 維拉 加油

又角細日

邊個咁夠膽買

23:00 7 列斯聯 2-0 卡迪夫城
平時買佢就唔識入

LM

屌你老母買錯哈化角大想死

收到風有位ching買左昆士柏流浪

thx 我岩，班士利fg gel

皇蘇12m

拜仁啲角死撚曬去邊

全中派 10 1 100

屌你老母巴斯基斯

12m!

仆街計漏左 點解蘇馬仲係度

收到風好多人跟咗

dortmund

1:0!

12m goallllllllll

on撚9 咁樣送球十二碼比人

半一詩 字趙敏
半一上盤 下盤先入
贏則半格 輸則全格
被狗屌也

仆街車又冇角

乜撚都下盤

無得輸

賭球昜到
想知再講

彪哥

皇so 1:0
thx 我 bill

條撚樣淨係識陰陰濕濕 垃圾

西甲彪萬歲

我屌係老母西甲bill

巴狗客勝上船 好彩等高水 點知輸埋

彪屈撚到

西甲角大了

一早知巴狗會失
避左呢場

all in巴？

巴一陣 cup la 相信bill gor

彪哥勁到輸埋12m

巴塞讓半一真係笑撚死人
上次踢盃賽又係讓黃潛半一

德甲cls

屌哂你地老母 fake 9我

見到咪買下盤

屌你老母12m

錫0c

連登號疤狗對家GOALLLLLLLLLL!

屌你 嚇死咩利華

444444444444444

疤半大

巴狗買定角大先

QPR 1:1

屌你老母車狗0c

今日郁親果d全相反

般尼333333333333333

郁左我想要細 但見你skip

岩 1:1

廢仁

萊切追和得唔得

疤狗333333333333333333333333

森林秒輸兩粒今日贏既針哂

想睇QPR cup

拜仁主勝1.72

希拉爾玩完未

12.5s 1.62 好似 90%
不過算，無買到

拜疤cup 上船

1111111111111111111111

拜撚穿撚到咩

555555555555555555555555555555

多仔 555555

美斯金球獎 金你老母閪咩 影都唔撚見

屌你老虎 拜狗又唔入先 5000 @1.2 fg

登地 1:1 又揀錯半大

屎

係 我成日買1.62 岩岩聖保個場都係

英超又下盤日

Sor law 你揀黎睇下

頭先拜cup幾倍

1.72

車9.5b gogogo

哈化繼續冰 多仔繼續刷

哈化得1c

搞乜柒呀 希拉爾

同路，可能要三張黃牌先得

繼續就岩

半場+1.25全格CASHED

岩蛇西甲要咗咩

李城今日應該輕鬆失分

西甲9.5?

葡超半大啦就 得呢一場揀

莊家通常德假下游隊 fg > 吸飛> 反cup!

經典後防專登漏 唔睇人, 唔追人 , 頭先雲達個左閘
求其直線直接穿晒

呢句真

李城jm9

臭鳩拜CUP埋

拜仁半場cup 2:1

哇屌你咩雲達

屌贏得半格

22222222222222222222222222C

屌 打緊機禁錯哈化角大

幫唔到你

又唔巴cup，西甲bill 好勁
買左先知佢出，避都避唔切

仆街囉
雲達咁撚樣比人入兩粒
又要震佢個盤

3333333333333333333

岩 2:1

我屌你老母 架車仲係0c 我唔撚玩喇

7.5先買我估8-9c原本

角細撚全面進場

皇蘇第2球？

李城連角咩心態

痴撚線 連坑我兩個禮拜 屌佢老母賤種車

咩話，1分鐘入2球

究竟點樣判斷一日係角大日定角小日

原來真係咁穩

拜甲1哥

2球

希拉爾入未

好似得你賭緊呢場

終於1c

好波 車仔連C
準備跳船

疤狗原來輸緊控球幾耐無試過

巴塞..

終於2c 半場8c ok?車狗

屌
意甲好撚癲
假撚到

布雷3比0

即場諾域治第1球@4.35

重注

想死 1c.... 本來gel得

幫叫

依家隊巴真係廢好多，皇so上隊都見有幾廢啦

入左了

李 0:1

李城輸埋

李城

GOAL 01

李城對家GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

李城都閪埋，今晚玩完

嘩 下盤日

可以買李城cup了 盤王要輸? 不了

輸左兩場終於贏返次

希拉E入到波未

唔會掛癡撚線又輸on99

般尼44444444444444444444444

希拉里

正氣李城壽終正寢

李城輸一粒個主w都仲可以企得咁硬，真係厲害

44444444444444444444

即場維拉w

李城都可以輸？不 cup了

即場皇蘇下一球

如果李城 贏到 2球 派 1000

8倍半客 好波

皇蘇輸波刷角仲有咩好講

買唔切

巴斯基斯半場入去斷腳死啦屌你老母

李城今季通常都係下半場入波

im

車狗仲唔刷角

痴撚線雲達做乜沖個涼比人半場前屌左兩粒

車3333333

次次買巴都要西，我真係屌你老尾

巴塞

跪求多仔角大正氣

贏波刷角

李斯特菌

留名

奧迪加特撚狗咁撚疤狗

屌你老母碧基送夠角未

李城下半場先識入波

即場阿士東維拉第1球@2.88

重注

澳假jets ＝ 角球拜仁？次次開咁撚深

睇返重播 經典求其直線 高波 後防專登漏 唔防守 扮追人
要cup就係咁簡單!

屌

屌你老母靜啦

唔好呀 我買哂上盤

痴線 美斯比人丟野

屌你老母碧基

李城
唔好俾利狗贏英超呀

李城串巴我dllm

巴塞學拜仁半場Cup啦好嗎

李城打曬打曬

咁撚廢 抵比人掟啦

打交

唔入波

Who

dllm

我利既神秘力量
李城輸更加冇人威脅到佢地攞英超了

李城同金絲雀

幾件圍住伊拉拿祖踢
癲到

垃圾 金球獎得主 笑死人咩

同路
仲要利已經走咗一半

以為插水 ! 有踩到腳lor

明顯踩到
跟住又拉人地起身打
CLS Norwitch

var 紅啦pls

巴狗追和先啦屌

咁都冇RC

盤王李城終於可以壽終正寢

你條撚樣你幾時斷腳

希拉爾goalll

布拉爾

希拉終於goal

皇蘇呢啲 一時刷下一時又唔刷

巴除時輸多球，取消關注了
好似廢左幾個lv咁，無眼睇

歐聯休息 今場FULL TEAM打假撚狗

碧基正仆街

歐聯已經留力出副選

角呀車狗

提提大家 意甲仲係3C

李城差D輸多球

狗會李城個角球開高左一格

係咪開錯左

留力下場你識條鐵咩

留力下季

買咗李巴真係想哭

狗會係咪英超輸角球輸到爆左廠?

點解全部都高左一格既????

撚9人落陷阱?

希拉爾頂住

李城55555555555555555

買左巴塞 我都想喊

11

利華4444444444444444
李城5555555555555555555555555

抹乾眼淚
李城好波

李城cup佢老母！！！

華DEE又入
CLS

李城真正氣

華dee

華迪

1:1！

巴11

真係唔該輸埋，無俾佢和
依家個教練都唔知教乜
依家既巴只係食緊老本，無左美斯唔知變成乜

巴都糕埋，好彩我喊一喊咋
你班仆街多謝我啦

Vardy

癡撚線個龍假撚到

個龍自己撲入去

雙般入一粒定定驚

車444444444

都未贏

李城cup埋佢plz

ATV
11.5 半場得1C
笑死我

Ching好撚燈

李巴一齊cup得唔得

好過輸一粒

正氣

我就係要呢啲

換走伊恩拿祖

巴同李城一齊入，夾埋架？

cup半格就夠，唔貪心

李城
疤
加油

89大炒？換比列錫

哈化 多 刷角

李斯-2可以點叫

Me too 一齊繼續喊

巴客勝1.72

轉勢,幾隊都反CAP

軌咪一樣

哈化不了

仲抵過買盤

意停角ok?

蘇馬送角

車55555555

巴唔會和掛？

多蒙特 2:0得唔得

真

車瘋狂送角

車半大派比華利山

咪咁 禁錯

疤no goal了

買左車9.5b 10.5s 可否10c完場

應該和🤙

哈化柏林1:0

你買左幾多先 我中左PayMe 100你

意甲踢到10張YC

車仔角大easy

巴塞半一可以點叫

般尼1.5b
定錫菲1.5？

利華古遜識入波未

李地 贏2球 plz 串左利贏2球

李斯特城 快

我小戶黎

車仔

買左巴塞
但我一D 緊張感都冇
你地知唔知點解？

因為輸硬

今日角大未日。。。。

李城個場 掂下都訓地 角細了

唔撚想知，講咗死全家

多仔刷角啊

多仔 哈化

弗賴追和一世球迷

今日啲角冰到實一實

G chi

布里追和味

追和1 200

又燈鳩我
上次輸巴塞又是你

李城果場試下踢波，係咁訓地

利華入未

車777777

拜555555555

打緊交

彩
條角細好似得得地

嘩希拉紅

得車刷 死得啦 屌你老母

車點撚樣穿盤

幾多倍？

11點英超全半和

Tunis cup 佢老母

me

車仔嘩刷法 真係大撚硬

有

派彩先知 6關廢事計

仆街 希拉爾 RC

之前幾場都以為大撚硬...

李城-2叫緊

戰神卡

拜仁多仔快入

今期六仔 2 4 6 8

布雷西亞5.5 6.5 大大力gel

震緊

緬 Ng

轟feel到要針了..

你咁好耐性
我7.5 8.5

禮拜3 半場4:0 咁撚勁

多蒙柒 利華快

車路士半和cashed
atv 半大jumped 半00 cls.....

森林可以點補飛

覺得會有角
但場波都唔知踢緊乜，客隊廢能到

8888888888888888888888888888

Atv頂多半場

8888

李城 求下你啦 下半場比心機入波啦

多再唔入
到左70-80分鐘一定比人入撚狗

布雷西亞5.5 6.5 7.5大大力gel

意甲即場角派錢

又紅

多狗冰夠未

多謝布萊

多謝巴落迪尼
追返數
差2k感動

利華rc

7.5b cashed

科隆 頂撚住!!!!!!!!!!!!

多蒙特 快

弗賴和未

萊切廢到

今日真係好撚冰得

84 85 87
我已經諗住收皮

拜多又冰角

多蒙特 唔係走水呀

開到5.5 6.5 先開工

利華dllm

半9全11 輸撚4了

屌你老味雲達點頂

馬賽派錢波

德甲5X1角細

同問

利華88 本身已經廢到仆街

我玩來玩去贏幾百
今年唔玩啦 真

無人買？

仆街古天奴

利華win同多仔3.5b 2場都咁難唔使睇啦

D角痴痴地線，弗賴堡冇啦啦7角

拜又封?

3:1

12月簡直係角大地獄

古天樂今日有態

9c

古天奴2g 1a

多仔 哈化 刷角

細果D開大
大果D開妓

999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999

利華又玩野⋯⋯

布雷西幾球單刀都無第4粒

車仔冇拿拿半場7角cls

9ccc
爽到

wow diu 好撚在

費賴受讓真係鬼成咁

666666666666666666666666666666666666666666666666
-4

之前3格FATFAT啦

雲達頂得住
呢一個月唔打J

屌你老母古天奴

定d黎啦

彩蛇又撿多小

屌mainz咁都唔要角球

10c

輸死了 你呢

尾段咁刷法

goal

意甲傳統

多goal

多2-0

屌你老母多條7 d角死撚曬

雲達條架仔JM9

埋單豬了160$

哈化柏林
比多球啦

屌多串左利華

20k 變 700
11/12到而家
好彩 10 11月追番晒生平豬俾狗會既

點解同上場有啲印象 好似又係咁爆尾角

拜穿盤plz

多搞掂！

雲達下盤屌唔住啦

多仔冇角了 針

5.5-9.5 莫巴 完美

一齊引退啦 12月好難玩

on9
贏3粒爆角輸左10k

佩列錫救角狗撚到

無左瑞超 日假 兩大搵食波

其實馬會諗咩 點解車狗會讓1.75 我車迷都唔明

多蒙特!!!!!!!!!!!!!!!

有冇人買馬賽同拿玻

拜仁無買反cup，真係走寶
好過垃圾巴

維拉1角代表咩

輕鬆

佢改撚左踢法 多左帶番個波入中路射 洛賓2.0

預左會刷
10c
5.5 6.5 7.5 8.5 9.5 大大力gel
寶高

今日最多贏6k
一場澳大 輸5k
女足輸3k
老鼠輸9k
2串1 輸8k
20k 買布雷75b
仲要邊睇戲邊買
心諗唉
點知又3連

馬賽算

Ching點買

雲達下盤點補

無人買弗賴堡？

買左馬賽，買完先知6場不勝vs6場不敗

錯 係美職牙

佩列錫條垃圾

多蒙特!!!!!!!!!!!!!!

柏達都入到拜2球
雲達你都得架
屌拿星好撚驚呀 仲有差唔多5個字 點頂呀

上盤

多蒙柒30

多3:0

多蒙特封撚到3比0

多2.5大原來咁輕鬆

我馬賽射拿坡半大

11.5S角細CASHED

之前狂追科根堡 卡爾馬 626 琉球 山藥對家 fat撚到

一齊大大力gel
一路睇住場波，84分鐘先開工

Missed 求莫巴帶領rb

利華打弱隊真係7撚到

多仔分一球俾利華啦屌

多9.5角小 輸左跳樓

利華贏到派了 1 1 100

777777777777777777

李城10.5b足水好入 下半應該爆c

sor 你條2x1 我搭沉
反你買10.5s 珀c班友係咁送 好啦補番12.5b欠一
利記同路gg

如果

日日汁幾十k...

求和

利華1粒都好 多仔果場比多粒就好了

Gel定先

多仔半5全5你老母

拜仁入多粒plz

雖然我買左10.5b 但我覺得你唔洗跳樓

30分鐘都無第4球 cls

多狗又角細

拜狗咪咁撚認真踢啦喂
嬴緊就有3分啦
係都要炒人做咩 人地都有老母生架

古狗獨撚食到

咩事咁睇唔開

拜咪刷啦屌你老母

科隆入未

利華試下偷雞

4:1

拜狗深盤又真係開得出

雲達下盤針

on9利華

多狗半5全5 屌你老母

我乞算啦
有冇人又叫角牙？

科隆goalllllllllllllllll

1-0

多仔又搞事

2.5/3

係wo屌佢老母

越曬位啦大

雲達可以點補

放棄左

1030之後全上盤

估數字未？

拜fake?

補個角細

拜又大炒？

利華全隊斷腳

利雲度斯基同古天奴
我正式宣佈屌你地老母

未紅都踢到67咁 紅左仲想贏

炸未？

屌你老母利華

贏硬 信唔信？

炸乜9

條4串5
輸緊費雷堡 jumped
費雷堡 和ok?

多狗無c仆街啦

拜勁到

費雷堡和 快

金蛇你好似都成日中
btw, 反潘?

空難會降臨的了

利華CUP

拜9穿盤未

科隆4567利狗啦

咪ff

我唔賭 留毒水 RB10.5b

屌咩多狗半5全6

雲達宜家執番條屍都唔知得唔得

費雷堡和未呀屌!!!!!!!!!!!

弗賴堡和 1 500

信了

多6666

仲係5

拜 5-1 唔洗諗

無人叫 屌

幾日角大末日 莫巴都係咁執
勁到

5:1

都係唔撚賭 一大注永遠屍都冇得執

5-1⋯⋯

都唔會10架啦 唔叫了

雲達崩撚左

雲達廢撚到

多差啲4粒

莫巴即場皇

馬
潘輸撚4我之前

1:2巴

巴cup

嘩 1-2

拜唔買又上盤

! 巴塞隆拿!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

巴比人打到1.6X幾 仲想等1.7

利華88

cup撚埋ok?????????????

差李城

拜都係賤種
買就針
唔買就羊

李斯特城

點部署好

車里個日 死人頭霹靂古達整多角我贏3皮
而家得番700

冇話邊個沉
我唔信呢d

爭D 6:1

利華2RC

2紅

拜狗入波好似刷角咁，未封完又入…

拜51

錫1:0

goallll 錫菲

利華真係賤種隊

勁

唔夠打mma 又一隊傻閪

大家輸幾多呀？

屌佢老母封到想補角細補唔撚到，on9拜

多777777

160$

6-1

61
德甲魚腩柒到

多仔夠薑冰到完場 我大力gel定先

1,600,000

巴塞冇人理架？

屌你61?
買緊又封

都唔會有多3角架啦

拿蛇 多7 2.5大又gel啦 又做威水

22:30 77 拜仁慕尼黑 6-1 雲達不萊梅
痴線..話輸就輸

多-333
哈化-22

神經刀

拜狗

主其他

6:1

拜狗 cls

想等下水位都無得等

多狗-3c

仲笑鳩拜

好彩買上半受讓

慘撚到 比人輪大米

再輸以後唔賭德國波 輸最多係德國波

無買 我討論

華d差小小

雲達真係唔好話執骨呀
宜家直頭係死無全屍

感覺到又13:0
帕雷

見到拜9炒鳩人就想笑 入多幾粒咪又係得3分 有排你追呀

柏林聯 入未

古天奴都反底

屌你多狗熱血救角

李城幫幫手入兩粒啦

得5.3

拜贏盤$100
滴露乳精華留tg

英超食晒下半啲角 dllm

佢老母

入波post睇撚住人地嬲到仆街咁屌隊波 好撚好笑

拜入哂其他德甲d波

角細黨gel定先

咪撚買多狗角大 撚過悉尼老鼠

屌你老母又誤中假波

古天樂咁撚勁

上次德乙岩岩爆一角

巴塞贏波刷角 俾你囉

多仔都算係咁啦

炒到隊垃圾喊啦
廢撚到

李
巴

屌 弗賴堡和呀！！

抵你贏既 咁深都買

av廢到

多狗比粒

中就真波 輸就假波

有野想請教下
大角小角個D係點 睇完馬會解釋都有少少唔明
如果我買8:5b
8C當我贏定輸? 定OVER 9C先當贏

加碼 1 1000

利華0-2紅

應該仲低左
預拜反入